等睇初選落選人輸打贏要

三投三不投？ 嗰班有鐵票嘅販民邊會驚